香港啲旁述真係好撚鳩

輸左球就係咁屌個防守問題
點解唔講多啲個組織咁靚
撚知尼馬咁樣扔界外球 係咁話咁大意

呢D位快開防不勝防
呢球智商壓制